十年前高登講新垣結衣，十年後連登仲講緊，日本發生咩事？

以前嘅日本
十年內已經出到兩三段時期嘅當紅偶像/女藝人
依家十年都仲係講緊結衣bb

拍戲又翻炒返十年前嘅嘢
death note續集，code blue
山P X 龜梨

點解好似出唔到新一代係可以媲美得上？
就算係最紅個啲新人，魅力都仲係呢堆差好遠咁

係高連唔向前望啫
新生代好似有村架純果啲已經響晒名堂,唔好亂咁話日本人留戀舊人啦

太多人沉船=.=

你識唔識解沉船??
當年你老豆沉船先同你老母一齊生咗你
依啲先叫沉船

正解

因為結衣太屈機啫

有村架純真係冇咩吸引力，紅咗咁耐都唔知點解會紅成咁

結衣最正

狗口長不出象牙
靠搞事駁屌引人注意都幾慘

冇人取代到結衣

駁唔到

( Show Blocked User - 朴初瓏😍 )

唔只兩登，就算睇FB或者PTT結衣人氣都好高

個條友不嬲煩膠嚟 block左好耐

Top嘅女演員有啲啲斷層嘅 不過都有好多新生代 廣瀨 二階堂 有村
男就有好多上左位啦 山崎賢人個啲 男舊人反而老得好快 山p呀藤木 女人保養好好多

韓國臭雞搵老闆搵到傻左

明明逃恥日本勁紅講到日本唔係咁

其實一路都有新人上緊來, 好似有村架純噉
長紅咪就係得結衣同綾瀨遙嗰幾個, 其他好似長澤噉人氣都跌左唔少啦
你淨係睇住最勁嗰個先覺得佢地無更替組

唔係話你結唔紅,而意思係新一代都紅既
定係你想結衣比人紅過頭先,你地fans都唔想見到咁啦係咪咁講法